［有樓出租］如果有手足去伯明瀚Birmingham又未搵到地方嘅話，可以考慮吓！

只租俾黃絲
市中心一房單位
近Birmingham Snow Hill火車站
包埋傢俬廚具床褥嗰啲 連電視機都有
個單位以前係用嚟自住
所有嘢都係以前買落自己用 所以質素都幾好

租金就£750一個月
包上網 但唔包其他雜費（水 電 媒 地區政府稅 電視牌照）
因為整上網比較煩同費時 所以包埋等你去到就即刻有網上
唔包車位 （因為我都冇）

圖則如下

有興趣就留言啦
我而家嘅租客 都係香港家庭
因為買咗樓所以下星期搬走

想同你訓同一間房

我以為你會打埋
「利申 非Gay」
跟住我就會覆
「咁都叫非Gay？咁點先叫Gay？」

本身非gay
唔介意為你變gay

我認得你 Nick Fury

咁巴打而家住邊

Birming搵工難唔難

Cambridge

唔知咩工 答唔到
機會係有 不過都要睇行業
反而有啲工係市中心外面添